<resources>
    <string name="app_name">Ycc</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title1">一定不能忘记带的东西"\n"</string>
    <string name="content1">录取通知书；"\n"

　　高考准考证；"\n"

　　档案袋（有些需要自己带，有些高中会直接寄到大学）；"\n"

　　成绩单（有的话就带上）；"\n"

　　户口本复印件；"\n"

　　身份证及正反两面复印件；（在学校也会有地方复印，但是开学肯定人很多要排队）"\n"

　　一寸登记照一版；（多多益善，报名、填学籍卡、报社团学生会、入党、交简历、申请勤工助学等都要用）"\n"

　　党、团组织关系证明；（一般都是在档案袋里，不要搞丢了，不然还得重申入团，这么多年团费就白交了）"\n"

（以下必备品当然学校基本也有卖，考虑到开学事多而且对学校不熟，自己酌情考虑）"\n"</string>
    <string name="title2">A.大一新生开学必备物品清单—洗护用品……"\n"</string>
    　　
    <string name="content2">牙刷；"\n"

　　牙膏；"\n"

　　漱口杯；"\n"

　　毛巾；（吸水要好）（相应的要买挂绳或挂钩）"\n"

　　洗面奶；"\n"

　　护肤品；（男生也适当备点）"\n"

　　洗发水；（大瓶划算，也可备一个小瓶，去澡堂的时候担子轻点）"\n"

　　沐浴露；（同上）"\n"

　　沐浴球，擦澡毛巾之类；"\n"

　　剃须刀；（男生必备，胡子拉茬的给人印象不好）"\n"

　　盆子（选能摞在一起的，节省占地空间，别让寝室太拥挤）；"\n"

　　开水瓶2个（不要太精致抢眼，容易被盗；外壳质量一定要好，不然万一砸了烫伤了美腿可就不好了）"\n"

　　抹布；"\n"

　　香皂或洗手液；"\n"

　　洗衣皂（别打算四年都用洗衣粉洗衣服，长此下去，你的手大概就不用见人了）；"\n"

　　肥皂盒（不要买小了，一个放香皂，一个放洗衣皂）；"\n"

　　塑胶手套；（女生最好能习惯戴手套洗东西）"\n"

　　桶（鄙人暂时是没怎么用到，就用来放没来得及洗的脏衣服了）"\n"

　　衣领净或漂白剂（以备不时之需）"\n"

　　刷子；（洗鞋用）"\n"

　　钢丝球；（进新寝室发现前人不够讲卫生，水池有很多顽渍时；吃了泡面等食物的饭盒不想洗，一放就几天时用）"\n"

　　P.S.去澡堂洗澡记得多带几个塑料袋，便于把干衣服、湿衣服、沐浴用品等分开放。"\n"</string>

    <string name="title3">B.大一新生开学必备物品清单—衣物……"\n"</string>
    　　
    <string name="content3">　衣服（四季的外套、内衣、袜子等。非外地同学或能一个月左右回家一次，当天的衣物可以先不带）；"\n"

　　鞋子，拖鞋，皮带 衣架（两札）；（根据各自衣服的不同买不同质量的衣架）"\n"

　　晒衣夹（一排）；（额用它主要是夹住衣架和晒衣绳，防止衣服吹跑的）"\n"

　　可以晒很多袜子的环形衣架；"\n"

　　大夹子；（晒被子时候用）"\n"

　　晒衣服的撑杆"\n"

　　挂钩若干（可以贴墙的）；"\n"

　　樟脑球一类的防蛀防霉物品；（不要一次放太多，不然衣服穿出来熏死人了）"\n"

　　发夹，橡皮筋（军训还想披头发？热不死你！）"\n"

　　镜子，梳子"\n"

　　各种SIZE的盒子（装杂七杂八的小东西，节省空间又方便找）；"\n"</string>
    <string name="title4">C.大一新生开学必备物品清单—饮食……"\n"</string>
    　　
    <string name="content4">喝水杯、水瓶；（不怕摔的最好，军训用自己的水杯装水）"\n"

　　饭盒（主要是有时候要泡面用，食堂有一次性饭盒，你不会带它去食堂的）"\n"

　　筷子（食堂也有，额说过，是为了泡面的时候用哈，决心泡面的同志记得再带瓶洗洁精）"\n"

　　削皮刀、水果刀；"\n"

　　勺子（吃半个小西瓜的时候用得着）"\n"

　　榨菜、老干妈、醋、果酱等调味品（食堂的东西不一定好吃，醋也是兑了好多水的。这个随意啊）"\n"

　　牛奶、饼干、小面包等开袋即食的东西。（建议低糖低盐低脂高纤的）"\n"</string>
    <string name="title5">D.大一新生开学必备物品清单—住宿……"\n"</string>
    　　
    <string name="content5">
　　蚊帐；"\n"

　　枕头；"\n"

　　凉席；"\n"

　　棉絮；"\n"

　　两张被单；"\n"

　　枕套；"\n"

　　被子（最好除了一床冬天盖的棉被还有个空调被或蚕丝被，不然棉被多了你可能没地方放）（装被子的袋子也带去）；"\n"

　　小板凳；"\n"</string>
    　　
    <string name="title6"> E.大一新生开学必备物品清单—出行……"\n"</string>
    <string name="content6">雨伞；（不要光求漂亮，质量要好）"\n"

　　遮阳伞；"\n"

　　包包；（大大小小的，自己看着办）"\n"

　　钥匙扣；（挂宿舍和抽屉钥匙用）"\n"

　　当地的地图和公车路线图；（可以到学校了买）"\n"

　　家里的钥匙（不然突然想回家了却进不了家门）"\n"

　　自行车（学校大的可以考虑这个可以考虑，附近挺偏的，自行车还是蛮方便的）"\n"

　　各物件的发票和保修单；（如果有全国联保的话）"\n"</string>
    <string name="title7">F.大一新生开学必备物品清单—文具……"\n"</string>
    <string name="content7">笔（黑笔必备，开学填很多表有用）（开学可能没有时间去买，学校超市也未必有自己习惯用的牌子的）"\n"

　　随身带的小记事本（很多东西辅导员、老师都只讲一遍，大学的事情远比中学复杂，要记下来才不容易忘）"\n"

　　MP4/5或U盘（COPY老师的课件和交作业等时候要用到，最好不要用MP4/5直接拷，学校电脑的病毒很猖狂）"\n"

　　电子辞典（平时阅读什么都要用到，同时配备一对可充电电池更佳，英语专业的就免了，就乖乖地备一本牛津字典吧）"\n"

　　手表（考试不准开手机）"\n"
</string>
    <string name="title8">G.大一新生开学必备物品清单—小电器or电子产品……"\n"</string>
    <string name="content8">手机（不说你也不会忘的哈）"\n"

　　手机充电器；"\n"

　　护眼台灯；"\n"

　　床头灯；"\n"

　　闹钟；（用手机闹也行）"\n"

　　小台扇；"\n"

　　电吹风、电饭煲，电热水壶（这些大功率电器是不让带的，所以大家不要带了，抓大就处分，不值）"\n"

　　数码相机；（随时记录大学生活精彩点滴；参加活动的图像资料以后在交简历、写实践报告的时候附上会很有帮助，贵重物品，注意保管）"\n"

　　电脑及配件；（这个大一有些学校是不让带的，所以还是忍忍吧！）"\n"</string>
    <string name="title9">H.大一新生开学必备物品清单—工具……"\n"</string>
    <string name="content9">指甲剪；

　　剪刀、小刀；"\n"

　　锁（锁衣柜，其余个数酌情，带电脑的锁电脑主机）；"\n"

　　多用插座1个；（也就是接线板，上面至少要有两孔、三孔合四个以上）"\n"

　　手电筒、应急灯；（以备断电后可以继续做自己的事）"\n"

　　电池（手电用的，MP4/5用的，电子词典用的，酌情购买）；"\n"

　　针线包（以后要靠自己了，军训裤子破了、裤腰大了用得着）；"\n"

　　透明胶、502、双面胶、大圈的透明胶等；"\n"

　　绳子；（用来挂毛巾，发新书的时候也用得着，大学发新书不是在教室，是自己大老远领了搬回寝室的）"\n"

　　打火机（女生也得带上，以防不时之须）；"\n"

　　书夹；（把书立起来的那种夹子，高三大家用过的）"\n"

　　十字、一字小螺丝刀；"\n"

　　小锤子、钳子等；（不时之需，不用到处借）"\n"</string>
    <string name="title10">I.大一新生开学必备物品清单—医药、卫生……</string>
    <string name="content10">纸卷、纸巾；"\n"

　　纸巾筒；"\n"

　　卫生棉（女生必备，男生免了哈）；"\n"

　　花露水、风油精、清凉油等；（驱蚊止痒、治中暑都有用，绝对必备）"\n"

　　小型家用药箱——白+黑、维C、三九胃泰、消炎药等，治感冒、发烧、肠胃问题的药，有痛经史的女生还要带痛经的药；绷带、棉签、药用绵花、云南白药等以治摔伤、撞伤等意外事故（校医院不一定都靠得住，而且有的会里宿舍很远，有备无患呐，自己用不着，别人也许会有不时之需，也是给人好印象的方法之一喔）"\n"

　　洁厕灵；（清除墙面、地面、便池里的黄色污垢很有效）"\n"

　　消毒水（喜欢的带）"\n"</string>
    <string name="title11">J.大一新生开学必备物品清单—军训用品</string>
    <string name="content11">防晒用品（不要怕贵，但求军训不脱皮、不晒到过了冬仍还原不回来！）；"\n"

　　水壶（容水量要大！！）；"\n"

　　质量好点的鞋垫；（军训时穿那个鞋子不垫个好的鞋垫脚会断掉的，即使穿自己的鞋时间长了脚一样会痛 我记得我那时候带了两打，宿舍一人一双）"\n"

　　各种营养品和干粮（芝麻糊，牛奶，泡面，麦片等，军训期间打饭排队是一件很痛苦的事情）；"\n"

　　橡皮筋，小发夹（扎头发，夹刘海）；"\n"

　　小手帕或者足够足够多的纸巾；"\n"

　　湿纸巾（可以考虑带，不过别让它晒烫了，不然用的就没感觉了）"\n"

　　凉茶冲剂；（在太阳下站一整天后喝点这个消暑）"\n"

　　咖啡（如果你觉得睡眠不足到站都站不稳的话）（如果你的学校军训是可以混过去的）；"\n"

　　军训期间对自己好一点，多吃有营养的东西。"\n"</string>

</resources>
